蟲蟲特工隊

有冇人知係咩蟲黎？
一粒芝麻咁既size
屌你個奶成個天花板都係

琴日用甲由屋殺左神獸果位巴打
我屌你老母